有冇人仲持有雷蛇同毛記

我唔玩啦 俾返d錢我

走唔到㗎啦 留比個孫

小米呢

買毛記為民主

你個名

無抽到
年輕人應好好珍惜15蚊既小米

仲有一手ipo razer

strong hold

一手都蝕鳩左$2000

我就由鳩佢擺 當買左佢個keyboard 睇下個孫個時爆升未

RAZER NB 又出事..

係。。。今朝見到。。

巴打有閒錢

3880成本
擺係到囉 反正唔會跌到0 跌左咁耐都仲有$1800

應該未留到俾個孫就汁左

執 打錯

少少錢 賭佢一舖 當比左馬會